有警員試圖衝破警員防線

火影跑咩屌你老味

食咗冰就唔好開工啦

都叫咗阿強放狗要有狗繩